3k 左右除左c9pro仲有咩選擇

唔要強國機，唔要1+
大moon大電
有nfc(唔使試位要好流暢咁用）
type c差電
係咪得c9pro

二手iphone

用緊iphone
出部副機

Htc10?
要持續力就Asus zenfone 3 zoom

oneplus 3t

用過10仔之前，痳痳地，同想要大moon
asus永久blacklist

點解blacklist asus?
諗住出呢部比母親

10仔NFC都唔知點撚樣

moto z play

所有help this 個nfc都係垃圾

allin馬會

買啦望

Ptgf

冇 c9p最抵屌

lm

XP
或者等xz 減價

睇錯 要大moon
huawei mate 8

lenovo

g5

pro6plus

z5p依家幾錢？

[/*]

你都睇得幾錯下
佢第一句就話唔要強國機